[新盤混戰][破頂麻木]真低調置業討論(14)

樓價可升可跌，投資涉及風險，往後討論不成為買賣樓宇依據，純粹個人意見

網上按揭壓力測試

網上銀行估價

匯豐

恆生

渣打

中銀香港

留意網上估價與實地銀行會有出入

按揭成數及條例
#1VicF • 1-22
兇宅查詢

有關傢私買賣

另外上強國訂做購買可以平啲

裝修類

香港裝修黃

裝修網

裝修佬

以上並非推薦

按揭保險

印花稅計算

呢個唔好推，尤佢沉 thx

一日開一貼，太快了

推，改左聽日下就 睇 兆康，大興同翠林花園

唔好推呢個，多咗